（連登致敬系列）(1q題）去沙灘唔𥄫女，但扯晒旗，估一個明星名

請出招

陳國邦

冇人諗到？

秒

係李斯！

答案邊有咁易

仲未有連登仔估到？

答案係陳國邦(李斯）

有冇其他有新意啲嘅答案呀

冇人估到？

吾千乳
自己都有波仲咩女